已all in 1137 (2)

開定
1.4既貨要留到4.1先放

留名睇下星期破唔到3蚊關口

劉明，希望可以鞭屍

轉反手同忽然賺錢

等睇反手同忽然賺錢

堅持等到2.5先入

得一日貨仔
大大力插

入1137既輸撚硬

留名睇戲

Ifc派籌未

2.65

垃圾股

佢一講 做電視一定跌到仆街

留一留名

得返4千萬現金炸。真係做返電視隨時要集資供股

1137等收皮

越跌越多

變毫股

睇路啊手足

留名變毫子股

驚都未驚過

咁樣劈返落嚟
大家走晒貨未

3蚊我即走

舊post

已all in 1137

2.9入左 幾時番家鄉

最後上車機會

2.84

做得好!

隻垃圾股有咩好講

賺到錢咪得囉
爛船都有三根丁
蝕少左已經炒到飛

1.5貨賺了1皮

伏味濃 蝕住走好過

坐幾多貨
第一日炒股？

叻叻豬

知道

上個post已經饗度

禾高你少少 1.7

哩下真係唔抵幫

唔好同我爭垃圾

輸好多？係咁推post

清晒貨了
等各位巴打接力

輸好多？ 呢轉我執半球有多 你呢？

磨夠啦

18號出業績

好多一星喎
撈唔掂？

穿埋50天線

898 啦 連登仔早排追左咁多貨

考慮緊入唔入好
但過幾日出業績都係蝕錢實跌到仆街

勁多人3蚊追

樓主個名同我咁似

咁耐都橫行唔係以為仲會有力上下話

唔知佢地點諗
利申：1.8無買走左寶所以一路有望

我2.8入左食左第二次上3蚊嗰轉
之後隻嘢就開始收皮

hold到2046

中期業績無春江鴨？ 你信唔信？

股王

升

新一代股王出現了

又升

將於今周加貨

追

星期五公佈業績，有憧憬

唔知有冇蝕錢

低位上黎都唔少，keep住有買盤，唔通開始收支平衡

咪撚害人啦

蝕錢冇pe先好炒

入唔入得1137

有買貴冇買錯

想入貨

推到上4蚊

垃圾股，跌左5仙

1.55加多廿手
睇下做人定做狗

2.55自膠

要等聽日)

聽日唔上就仆街

幾點公布業績？

上次零晨
2.4買唔到貨
食花生算

屌

今季買左將軍澳廠，Groupon
仲要整合Groupon生意 (舊年蝕錢)
今次業績應該蝕多過上次

上緊

有兩手2.7終於有機會放

最後上吊機會

真股王

幾時有2.9，幾點出業績

2.9應該唔會做到
中午收2.7～2.8左右
下午一開gap 上$5+

要買就快

2.8

好多人放#700轉馬#1137

8%

佢一隻頂住恆指唔洗跌咁多

2.8入1137是否火棒

做咩炒得上?
業績會好好咩

2.8頂黎。。搏下業績有無得救囉

你認真?

出業績未呀

見到有人2.82入

通常業績前炒上無好結果

all in

新股王

屌都唔係成份股頂乜鳩

今日香港股市全懶1137咋

賴

通常收市先出業績

入唔入好呢

你唔係已經入左？

得2手

2.75大户開始壓價收貨

咁快

完全壓唔落照睇$10+以上收

日日見到hktvmall d貨車係街度行走, 我就唔信業績會差啦

除非果d車係無裝貨係條街度宣傳行黎行去

入？

2.77入會唔會死

差就唔會。愈做愈好
但市場預期增長同實際增長差別會令股價大插

好可能開始賺錢

上 hktvmall facebook 睇下, 近排好多負評, 仲要冇回應.

所以我一早走晒

太多人買野前線做唔晒

似慳成本多.....

升到上外太空

【申請縮沙】鳳凰衛視撤回香港免費電視牌照申請

即時財經

2017-08-18 17:43:38 HKT

鳳凰衛視（2008）公佈，旗下鳳凰香港電視有限公司（鳳凰香港）於2016年5月6日向通訊事務管理局遞呈有關數碼地面電視廣播的香港本地免費電視服務牌照申請，鑒於目前本地免費電視節目服務的不利市況，以及公司業務/投資方向的改變，因此董事會決議通過撤回該申請，而鳳凰香港亦已於今日向通訊事務管理局遞交撤回該申請的書面通知。

目前TVB、Viu、奇妙電視擁有免費電視牌照，而通訊局7月時，批准了港視（1137）的「香港流動電視網絡」申請，把其提供流動電視服務採用之傳送制式改為數字視頻廣播—地面2制式，即DVB-T2，可做4K（高清1080i/p像素的4倍）廣播。而流動電視牌照只有一條8兆赫頻譜，畫質及頻道數目都有限制。

又多一間唔玩

唔知星期一做人定做狗呢

有消息未呀

依家有牌可能唔係好事。

利申：有二手希望佢升到上外太空

有牌有得揀要唔要，多咗賣點炒

即係而家得返佢一間申請緊

蝕9620萬，不派息

就咁睇營業額幾好喎

營業多200%仲要蝕

成本仲升得多過利潤

用左d係收購goupon 開支度

咁升法好快有錢賺
又買運輸帶又起廠

Strong hold到下年interim

睇番佢成本多左5千萬, 但係蝕就蝕少左2千萬, 來回都有成7千萬

而訂單就多左成200%, d訂單似乎仲有得上, 應該掂

今年洗左好多錢下，買廠，收購公司，升級貨倉系統，但依然比上年蝕得小
營業額重爆升成200%，再加埋鳳凰放棄唔玩
希望可以爆上3蚊

似amazon早年
蝕左十年先有一季有錢賺
但間公司愈做愈大

咁星期一應上返三蚊

買廠，貨倉系統應該係balance sheet items

在媒體業務方面，自二零一四年三月起經過與通訊事務管理局（「通訊局」）的漫長討論後，通訊局終於於二零一七年七月十三日批准我們以數字視頻廣播─地面2制式提供流動電視服務。我們於二零一四年四月遞交的第二次免費電視牌照申請則仍待政府審批。由於距離二零零九年十二月三十一日遞交第一次免費電視牌照申請已經接近八年，香港的電視市場已經有重大改變。

1.觀眾收看免費及收費電視節目的興趣及喜好已轉移至其他內容及資訊渠道，而節目的地域障礙亦因應寬頻聯網及流動傳送速度的平價商品化，及流動智能裝置的普及而近徹底清除。

2.媒體內容的提供已不只局限於電視，而是來自多種數碼渠道包括Netflix、YouTube、Instagram、Facebook以至個別主要意見領袖的內容─今時今日媒體內容已是隨處可見。

3.由於數碼銷售在不同的目標消費者市場越來越流行，亦越來越具成本效益，電視已不再是廣告及推廣空間的單一主要媒介。

4.更加不用提的是，過往幾年加入電視市場的新經營者，以及將加入市場的潛在經營者。

電視以及整體媒體生態較八年前我們首次考慮業務機會時，已經出現重大轉變。由於集團現時將大部份焦點放於網上購物業務及多媒體製作，在未來幾個月，我們將就流動電視牌照及第二次免費電視牌照申請，尤其是在正在改變的電視業務環境中參與有關業務，其商業可行性及預計為股東帶來的回報，進行策略性檢討。我們將在二零一七年未來數個月當我們在媒體業務上有清晰方向時向持份者公佈最新情況。

睇黎佢都唔想攪電視，少了個炒理由

佢話唔攪電視我覺得係好嘅，不過唔知會影響股價升定跌呢

其他營運開支搵唔到細明，唔知邊方面增多左。

比心目中預期蝕少好多
星期一不問價追

咪好
你望下TVB幾廢
望下100毛幾撚勁
鳳凰衛視都唔玩

咪留返個牌比亞視慢慢再玩過囉
反正得返D C9會睇電視

咁要改過個公司名

香港網購

我都支持唔攪電視，又要挖過班幕前幕後果班，唔知幾時先回到本

唔係
唔搞電視唔代表唔可以搞制作
可以整完賣比人既姐
如果佢想搞的話
搞制作賣比東南亞好過自己開台播

佢宜家一個月十萬張訂單 已經算唔錯了
香港咁細咁多競爭

不過一定要努力控制成本先會有利潤

一個月十萬張訂單呀
而班人日日都要6-10！點收件
其實都幾難做

投資果到補貼左佢 所以無蝕咁多

存貨成本 佢喺錢嚟
但未賣出去所以唔當賺錢

2千萬物業收益
Groupon仲係蝕緊錢，只係岩岩入帳幾個月先無蝕咁多
將來仲要開門市，下半年可能蝕更多

一加租就收得皮
希望groupon投資成功賺錢

重點：股價今年已升一陪

意思係之前有線單野炒起左，依家個價高過實質價值？

業績明顯好轉

之前呢度好多高手話1137唔係炒業績。

其實都係星期一睇大戶莊家點解釋，
我唔知香港網賺係咪仲有增長，
佢攪自動化應該可以慳返開支。

其實如果香港股市係好似美國咁, 睇營收增長, 1137早就爆升

但偏偏香港班投資者, 係睇重有冇息派, 買匯豐收息咁, 話之佢前景幾有差

只可以話長揸就掂, 但短期走勢就唔知

擴張咁快，759同樂視都有版佢睇架喎...由其係樂視，一仆就仆到直晒

759係開幾百間先財政出事

樂視係老細搞埋車

佢開20間分店係方便人取貨
唔駛租好大間鋪

宜家個生意多左，運輸要部份外判。
但你睇睇 hktvmall facebook，近1-2月幾多人投訴。
一間公司做壞左個商譽係好危險。

1137？ 不了。

每區一至三間店
好明顯網購到左樽頸，而且佢海怡和北角實體店能有效提升營業額。所以有用 。
佢一間好似一個月三球營業額。

只可以講佢做的事make sense 但市場好難接受 因為未賺錢

吓... 咁700點解釋

香港網購最大問題係收貨麻煩
Hktv又要自己network, 無人地用順豐咁又門市又7仔又自取櫃
所以有任何方法方便到啲客都應該試下

Agree 佢一定要同物流供應商做好協調
1. 細件貨可以7 仔拎
2. 大件、貴價貨又唔同收法 。送屋企或者放管理處
3. 用順豐站收又得

佢要再諗好啲點發大嚟做
一定要方便客人

我今年都算訂過4次，但最后嗰次運貨真係差。當日到送貨都冇電話到，打佢cs後先有人聯絡，仲要到晚上10點先到。以往有著制服，今次係一個著背心後生仔，放低貨就急急腳走左。

佢既開店目的係唔同架
佢做到全港有大部分位置都有個小型倉
有利佢做delivery
佢租好細間店, 但係店入面係有齊佢網購平台既野
正常你行入一間500呎既店, 你只會見到3 400件貨
佢有幾萬件貨
佢行緊個model同傳統零售係一樣

如果佢夠薑, 我估佢可能想試埋amazon個套唔洗付款既門市
行出店就自動扣你acc錢個隻

無野可以一步登天
700都唔係一日就升到今日呢個價

做過生意就知, 你outsource你部分既chain比人地, 等於比左條命脈人地渣住
你自己起隊車隊, 唔一定淨係送自己貨既
你望下順豐就知, 做運輸一樣有利可圖架

咁我寧願佢拎啲錢做好啲間野
做好啲service, 搵多啲貨
車隊可以發大左先搞

至少佢可令你8個月就order 4次
佢FB間中有D特別產品
真係引到堆人落單

個app比幾年前做得好用左

佢已經好多貨
service你問我, 我買咁多次都唔係差
可能你未炒過iphone見識過咩叫真正差既速遞

我宜家一個月訂左4-5 次
補給生活用品，凍肉，連奶都訂過。
宜家唔係送貨差，而係無我要啲貨。經常話缺貨。

真係，成日搞到759咁，乜都無貨

都用得好快，訂咁密。應該一次過訂多少少，會更方便。

交易額一年有成10億都唔少

而且宜家登記用戶仲未爆發

All in

直上4

智通财经APP讯，香港电视(01137)发布公告，获公司主席及执行董事王维基及公司主要股东Top Group通知，于2017年8月19日，王维基作为卖方与Top Group作为买方订立股份买卖协议，Top Group同意根据股份买卖协议的条款及条件向王维基购入其于公司的1523.69万普通股份，作价每股股份2.77港元，并以Top Group通过发行和配发其2242普通股份作为代价股份结算。

維基唔玩？

依家入仲買唔買得過

佢本身都係得1.88% 股權 (1523 萬股)
佢賣左比TOP GROUP
佢自己都係TOP GROUP持有人 (其中一倉)

睇開市似比人沽返轉先
建議你睇定D
呢隻野高位入左有排坐

2.77入咗既苦主

2.77最後逃生門走曬

有人掃上去wor
你確定係逃生門?

可能家下係
不過都賺左少少啦
咁高風險唔玩啦 轉曬700算

3.5傻西係到

2.75都好似已經無力上翻去啦

700仲高風險

睇埋今日先講

唔好玩啦，做過間野，入面好撚落後架邊會玩到你講咁先進

呢隻野睇路
上面2.8+大把蟹貨等住沽
冇大戶落場 又冇特別消息唔會爆上到
重貨既巴打小心

唔好玩啦
我講今日咩?

我有話你講今日咩
"邊會玩到" 講緊將來，唔識中文？

之前hktvmall買一個幾千蚊既器材
剛剛落單約左 星期三
十幾分鐘後立即通知客服話 想改星期四
客服都話幫我唔到冇得改
我話啱啱落單都唔得? 佢話係
嬲到我
我同佢講(咁麻撚煩你地運輸白行一轉啦)立即cut佢線,哂鳩氣

自此之後冇再hktv mall 買過野,垃圾公司一間

唔關識唔識中文事
入面落後, so?
你要變先進, 肯放錢, 裝修, 一個月變到google 個office都得啦
至少佢個倉肯用robot 我唔覺佢係走落後路線既人
你有咩根據覺得佢"將來唔會"?
指教下, 員工

淡定等2.4 all in

人問題
你的情況我試過
即刻幫我改時間，改完仲有email更正時間

等...

我唔否認wiki王係有諗頭，但佢下面班廢柴唔係呢
你講緊佢個倉用運輸帶？
你知佢下面啲撚樣係點"運用"條運輸帶你就會對間公司絕望
開頭知wiki王話要起運輸帶啲員工都幾支持架
直到起好，知條帶點玩，個個都恥笑晒錢

點玩? 可唔可以講多d?

wiki王應該係想個倉好似大陸嗰間天貓超市咁半自動化，詳情自己上優酷search啦
但係佢下面班飯桶做唔做到啊

因為每次都唔夠貨, 所以好難就到大訂單, 所以要密食. 佢夠貨, 我一個月訂2 次, 但會訂得大額,例如6-800蚊

咁咪得
至緊要係佢想
下面d人不嬲都好易搞

香港物流業就係一班不知進取的人, 自己玩死自己.
一望見要投資咁多錢就諗呢樣回唔回到本

但無計到, 你一快, 準, 就有量.
黃色間速遞, 一年起間新倉做條自動運輸帶已經贏晒好多人了
一日幾萬件貨, 飛嚟飛去.

已入@2.64

跌1毫3...

Molamola

答番上面位巴打, 點解700唔同1137, 因為700係純利增長唔係得營業額增加

今朝個走勢大致同我諗法一樣, 香港班投資者唔當營業額係一回事, 淨係睇有冇息收

岩岩我都走左d貨, 應該會落

連wiki都轉讓股份

得翻2.6啦

lm

2.56

屌隻股完全無人睇場咁 老散自己推自己扔

下次業績前都應該冇運行

呢隻垃圾股仲有咁多人玩

上星期走左

如果放棄電視牌，無哂炒作理由
股價我估會慢慢回，好似1.4前段浪咁
直到下次業績前再炒上
最近應該會正式通知放棄
睇到時市場點睇純網購的Hktv model

走啦
10%黎緊

寧願佢唔搞

好彩我冇入

入啦
平10%

兩個半啦

咪姐係上星期個位

一個月低位啦

2.2再睇

有買貴冇過錯

唔好玩禾啦...不過無左電視牌, 無晒炒作空間
香港啲人唔會睇網購, 只會睇有無錢賺. 一個好合理同成熟的市場應有表現

一傳唔搞就急跌

對
其實佢專注一樣業務係好事，不過香港人唔鍾意佢咁做。莊家無左炒作藉口
今次壞消息盡出
哈哈王生你喺夠仆街

差唔多呢個價入....上星期叫人幫我放無放到....而家唔知點算

2.4穿左，直插架啦，有得走好走

坐艇

應該跌穿2蚊先識喘定

樓上好似有位巴打話2.64買入

一落就2 蚊樓下

王維基, 你條友真係仆街, 網購做得好地地有起色, 就嚟咁玩9 股民

正路係會返返1.3～1.4
今朝講左最後逃生門

完了吧如無意外

轉讓股份，方便第日借錢
公司唔夠現金

排隊上緊IFC 啦😭

咁有資本投資而借錢好平常
明天睇下仲跌幾多 再入d

係你啦

其實佢網購果到, 難得做到有起色. 問銀行借錢應該借到. 因為個business model 已經固定客源.留名, 今個月見1 字頭啦

下望2蚊

都係果句投資睇前景
炒作睇新聞

長遠黎講應該唔錯 買股買龍頭
香港有無其他新興產業有上市？
其實又真係無乜既

但就真係要睇位入
呢隻野似比某幾個大戶玩到開花

邊到好？不嬲都蝕緊錢

2.33啦

等佢宣布放棄電視業務，落番去1.2-1.3再掃黎長揸

無息派又唔升長揸有咩用?

營業額每年260%增長中。無咩可能落返呢個位。

長揸都唔揀佢啦

你以為啦

香港人幾on9都有可能
股價未必反映價值
就係咁先有機會

有樣野唔明求巴打解答,維基賣哂D股份,係唔係即係代表佢已經同間公司無關係定點?

維基持 有
母公司top group 股份
HKTVmall 股分

而家只係左手交返去右手 賣返比自己母公司
而且只係講緊4千萬

我諗係因為佢比左價值兩億母公司股分比屋企人
所以重組統一透過母公司持有

比人玩到謝晒啦. 咁撚多蟹, 點玩呀, 不過呢轉洗到2 蚊應該差唔多

2.3下可以分注入
入到個幾

其實有數得計
資產淨值2個幾
保守計要蝕多兩三年先收支平衡 果度幾豪子啦

1.2 你都唔會揸啦.

我第一次入1137係1.3幾

高手

直插10%無水花

洗倉

老早叫你地走

似係鋪路賣殼，只要將 Top Group 轉手就即時對 HKTV 無曬任何關係。
坦白講，佢營業額升得好勁(今年有機會十億營業額)，但個 Margin 低到爆，我諗佢起碼要多兩三倍營業額先可以有得賺，但問題係剩做香港有冇可能有廿幾三十億網賺既營業額

張圖易睇到爆，高位$3.15，出埋射精之星，唔走真係抵死

揸咗年幾 今日終於放曬
有電視你唔撚做 放棄你一開始所有嘢吖嘛
祝你跌撚到0.9啦王維基

好似情侶分手咁

痴左線
政府唔發牌喎係

有電視做都賺唔得多

有錢唔賺 點叫商家佬？

入得

唔會用$2 做防守點
一定係1.X 但要再炒返上去要等好撚耐

見到呢D COMMENT應該離底不遠
我唔覺得佢係唔玩
本身1.88% 股權其實同無係無分別
轉左去公司我覺得只係cash out 而間公司佢都有實權
講緊個度只係幾千萬, 分分鐘佢只係拿錢去買樓

周顯﹕王維基棄車保帥
明報專訊】王維基搞的免費電視業務，我打從一開始便不看好，撰文批評過很多次，理由有三﹕第一，電視台是夕陽工業，神仙也救不了；第二，電視是專業行業，外行人進入很容易吃虧；第三，電視的投入資金非常巨大，不容許邊燒錢邊學習，摸着石頭過河。
這引來了王維基的不悅，他並且撰文反駁。但我只是就事論事，並不涉及人身，反過來，我很佩服王的魄力，立法會選舉時，還投票給他𠻹！只可惜他敗給了「雷動」，沒法子。
論到電視，那是沒有人救得了的夕陽工業，看電視廣播（0511）的業績就可知道。所以，現在連鳳凰衛視（2008）也撤回免費電視牌照申請。至於王維基，據說也打算放棄流動電視牌照，專心經營他的HKTV Mall。
傳放棄流動電視牌 專心搞網購
據報道，網購平台HKTV Mall及HoKoBuy上半年有近15萬用戶曾於平台上購物，累計交易額按年大升270%，6月的交易額更達到8670萬元，升幅同為270%，這即是說，這是一個一年逾10億元的網購業務。至於實體店，則打算由目前2間，增加到20至30間店舖。
王維基經營電視，是外行人打逆境波，而且是大茶飯，根本控制不了。但是網購平台，即是消費者心理行業，卻是王維基一直以來的強項，而且還可以由小做起，摸着石頭過河。
我看他經營了好一段日子，似乎已經摸索到竅門，準備大做一場了。對於香港電視（1137）HKTV Mall的前景，我非常看好，真正的原因是……因為我是它的長期客戶囉！
利申﹕我不認識王維基，手上也沒有香港電視股份。

周生, 乜又係你呀

又喺佢呢條友

同意

d人成日唔明, 唔係wiki唔做電視

而係無牌無得做

其實我預左會穿2蚊, 但我都仲係重倉

投資唔可以睇幾年咁短視

唔玩電視根本是做對的事
借換股做自己間公司用嚟洗
搞笑

all lin

大佬 唔好唱好住okay!?

佢咁樣不知幾好，我套左現。仲入返同一股數。 數銀紙ing

升返足足5%

上面巴打同佢情侶分手即刻彈升

講真
似呃貨多

要别人恐慌時你奸淫

插抽時出多點水

2.21 做乜鳩

分手即反彈

爭氣

等睇反升

準備反杯

All-in
入到無錢再入了
唔明d人仲乜要蝕住賣

Thank you
開心到呢

2.27

v形反彈

你睇成交其實好少
所以一跌咪跌好多

無人敢出手

衝呀

隻野不停咁起到跌

依家d貨又返到強者手中

睇好網購咪留, 唔睇好咪走囉.
真係咁簡單

1500萬股換母公司2200新股
無cash involve 架..

繼續持有 2.2加左貨 價值投資怕咩等

呃哂貨

其實諗唔諗得通佢咁做想玩乜
準備賣/引入其他股東
定就瓜要分身家

將所有持股用控股公司處理
可能同佢婚姻問題有關。

gogogo

咁樣呃貨, 真係賤

五月尾都係一棍打落嚟
d次十蚊不是夢

好完美嘅震倉

又係2.3個位仲諗著唔玩放哂去

我無睇咁遠, 但係香港做網購都成功到真係時代變了

我鳩吹上連登唔吹大d點會呃到人

以為會跌到仆街，點知又上返啲

打風前插水
依家回升番

其實佢業績同客源已進步左好多
係差在未去到賺錢派息
搞新生意回報期一般都較長

最想知15 萬用戶中邊啲vip 貢獻幾多收入
算啦做網購可以一年有期望10 億GMV 已經好勁

跌唔落，又升

將軍澳個廠會唔會收返

企穩2.4可以考慮

應該話, 今日係重要指標.
今日啱數就會再揸

又上返去

多謝屌柒維基老母個位巴打

入少少搏佢升返2.7左右算

Why?

之前兜底嘅係咪要食

穿2.4後抽，上唔返再插

反彈失敗。直插

都插唔破二

舞高弄低

正一仆街股. 明明做得好, 但要咁玩9 個股價,洗走你. $2 又唔敢洗落去. 正一仆街莊

望, 講緊你呀!

岩岩出左interim report

入面有一段, 有d insight
In recent months, several leading online shopping companies have made different breakthroughs. Amazon, the e-commerce
leader in the U.S., keeps trying new models for business, that has not only acquired organic food supermarket Whole
Foods Market, but also opened a smart retail shop “Amazon Go” in Seattle. What customers need to do is to download the
corresponding app, grab what they want in the shop, and then the products will be added to virtual shopping cart in the app.
When they finish shopping and leave the shop, the system will automatically charge to their Amazon accounts.
In early July, Alibaba launched unmanned supermarket “Tao Café”, exercising the concept of “unmanned retail”. They have
combined various technologies from computer vision, sensor fusion to biometrics, to make shopping easier. When customers
walk through the payment area, payment will be made automatically via Alipay.
What can we learn from these examples and apply in this condensed place – Hong Kong?

最後大家好關心既電視, 同之前講既野一樣
With the popularity of smartphone, broadcast-type mobile television service appears to be obsolete. In this regard,
the Group will review the commercial viability and sustainability of free TV and mobile TV businesses, and expect to come to a
decision and announcement in several months’ time

跑嬴晒恆指

爆升

發生咩事

QQ 2.0

大戶又抽升又黎呃人上車啦

2.28 走左

有冇人知發生咩事？點解今日突然升咁多？

QQ 2.0 香港Amazon 本土阿里巴巴
淨係個名都炒上幾千億市值

大陸有bat
香港有HKTv

其實佢之前開既實體店 都係叫人用網上付款購物
結果比人屌到仆街

依家馬雲係大陸開個超市 又係無現金付出
個個讚佢先進

香港電視 () 公布7月及8月網購平台(HKTVmall及HoKoBuy)營運數據，平均每日訂單數量分別為6,000張及6,200張，平均訂單值分別為475元及498元。(ay/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-09-21 17:11:43

即係話收入double咗？

訂單價少左, 但量多左.

this is hk

d貨仲係到

淘寶實體店係抄 amazon go
用返淘寶app同支付寶
方便過hktv個爛app好多喎

amazon go係抄hktv實體店

逆市爆升

2.69

等左幾日仲諗住回到245入 點知

今日高位明日鐵底

235入過255走左
再觀望下先

次次都係佢逆市爆升

cls
去返2.6
人跌佢升

唔記得講，見左底
前幾日入左貨
等見3蚊

無乜支持位可以升到3蚊
業績又唔係好 又無炒作空間

價值投資

香港電視（1137）公佈，以1440.7萬歐元加837.4萬港元，折合1.4億港元向SSI購買自動化系統，以將大幅改善營運效能及提升訂單處理能力。

利好…又等爆升

應該係之前講果個德國系統。

係堅野
Facebook 有運作影片介紹

重型機械識揀德國嘢，成功第一步

2.7x

樓主我又來了
1.5貨仲有一半

wiki應該企穩左陣腳，發大攪

觀望2018上4蚊

拆細後
2018最小睇113.7

係年頭

唔係之前已經買左啦咩？

之前又話會公佈公司未來去向(放棄做電視)？

係咪HKTV Mall Facebook Page ? 唔見有片

應該未裝邊咁快有片 樓上巴打應該係講SSI 自己啲片， YouTube 大把。

唔係。hktvmall fb早幾個星期有出過影片
同邊個買就無講

好似del 左，月頭post黎
機械手係貨架拎貨經運輸帶運到員工手上，員工企定定執落去就得
睇落好理想

係咪依套？睇落好勁下

定係依套？

係第一套

都係無amazon嗰套咁癲

世界級點比較

又大升

得咁少成交

乾

其實都正路
個business model用人手係100%做唔到
一定要自動化

個市升佢唔升，正常

6百幾萬算多架啦，你地梗係未見識過成年每日得幾十萬成交

3蚊都黎緊

小事. 行呢套嘢一定贏撚晒全香港物流公司
仲勁過DHL, FEDEX

又升了

會唔會第日做埋速遞物流業

唔同setup 做唔到
佢有倉儲auto storage / auto retrieve 系統仲優秀

自動化長遠減少出錯提高效率

之前同你地講個D野, 無水你地架
長線我仲係睇好

一個business有佢既獨特性好重要, 呢個full automation非常重要, 長遠佢仲有網購以外既發展空間同economies of scale

維基天生是個超勁生意人

速遞邊會夠順豐dhl鬥

2.16 2.4 2.5 加晒倉 睇位
呢隻嘢咁做好快爆

又一例證物流好，打巢你。

速遞講global network

又爆升

爆升0.02

升2.x%

股王

2.9

辣殺黎
想炒高引人接貨
你見低成交就知

我係你地就唔入市

乾
申利：指插過一d水都冇

利伸 之前高追左
已番家鄉

推下先，買左二個月而經賺左二皮

無錢先做淡友，都未公佈利好消息就爆，到公布左就大把傻仔入，到時先走都未遲

穿3蚊

黎啦
2.7 all in 左

其實1137 一年都升左3倍，同熱炒股2382、 2018無兩樣

連登仔唔睇好的，就要升

破埋3.15真係不得了

騰訊2.0
已按樓

事實不知幾多c9鐘意用
連登廢青張口有飯食，點會明行超市幾曬時間同體力

1.4叫買，3蚊破頂升勢停唔到
年輕人為何不把握機會?

一撚早ALL IN LA 按埋條底褲

連登愈屌愈好, 之前個個吹奏
你懂的

又出另一隻射擊之星.
有無咁多人蟹左呀!

3.06放哂
2.85再入返

應該$3收
最後上車機會

雪球有人貼左14號talk 內容。
似乎有料到

感謝節生意好好
7號買野，條隊排到兩星期後先送到貨
生意多到做唔哂

今日回返少少，俾連登仔機會

乞衣到

唔屌唔出力

咪撚推呢個POST啦

成隻垃圾股
當年佢黎我公司講TALK 真係形容推benz落海 我仲好記得同佢傾左一陣計
就係個陣佢話我知有德國automated warehouse system

咪撚再推呢個POST啦

好多一手黨

2.99己食
我賺夠留返比人賺

開車

見到唔想追返

似上3.1
係咪就快公佈業績

700夠不停破頂啦

破到3.15望4蚊
衝呀

2.5入5手

呢隻死仆街原來陰d陰d上返三蚊

好快3.3

1.4買入仲hold緊

真係差小小就到

有幾多手？？

落單order支持下先

strong hold

成功守穩3蚊
聽朝高開就直衝

平均價2蚊strong hold
望4.5

52 High

破頂

大戶入場！

呢轉要上五蚊

琴日放哂

500好快過qq頭

認真，多左過百萬成交大戶入場
升勢停唔到

燒山呀, 咪撚祝福佢
1137 做新股王

3.2
52週新高
4蚊gogogo

老蕭資金全面進場

升乜鳩

人民超屎收購

你確定係好消息

咩節目,邊集, 想聽下

狂升

YouTube搵 ～歡樂金簫～應該就搵到

唔洗啦, 我FD已經SEND左比我
屌,估唔撚到佢個執貨系統係德國既
初初唔撚知, 以為個執貨系統仲垃圾過阿里同阿馬信

仲記得半年前有班撚屌笑鳩我地買
我1.X入貨

唔知個班垃圾今日心情如何?

對唔住,我錯,我份笑

知錯能改
我原諒你

我好高入，一直無放，希望可以去到5蚊

炒股同股票拍拖 = 辛苦自己

所以得返佢一隻 無下次

條仆街收皮啦

可以share link?

港視無論以前拍電視劇定依家賣野
都無乜用好低成本嘅野
如係cheap野
就唔會一開頭就賣全部正貨
唔跟淘寶賣山寨貨鬥平

唔知你做乜鳩
我一早已經SHARE左比大家聽係德國system
因為我真係同佢面對面傾左好耐計

阿里同亞馬遜果套唔係全球最top咩？

所以話連登仔唔係wiki target係岩
成班只係用淘寶價去比較
唔識去睇正貨，貨品質素，平台，送貨服務係有錢人心目中係幾重要
貨品評價多一星兩星某程度上係好事，起碼你知道hktvmall 平台係真實，唔會好似淘寶咁，俾負評就叫生叫死

唔好再推POST 啦

1137先係最top
似天貓咁靠加盟唔賣自己貨
但又有自己車隊

我只會睇佢既獨特性
佢有香港最大既web mall
一大隊自資既車隊
德國既automated inventory system
淨係呢三樣野都夠我J死

最近車隊好似外判左? 無著制服送貨

多單做唔切會搵街車

thats right
長遠黎講如果business sustain到係會expand
如果只係temporary peak 你expand = unnecessary cost

咁做好合理

其實無啦啦升咩

股王名不虛傳

無人賣出

知情人事凈雞雞入貨。

士

98%買入

升左0.6，有咩消息

應該可以轉虧為盈

估

未有咁快啦～相信訂單過萬，又預計到幾時收支平衡

4$ gogogo
一直keep住唔放

三白兵
確定持續升勢

7%

係咁升

痴撚線，追都追唔切

升左6.89%

呢期送貨差左 夠姜要雪既野就咁擺門口走左去 痴撚線

下，唔係無人收件就唔上門，或者要叫佢先擺架咩？

即刻上佢fb 負皮佢啦，唔屌唔舒服，放心，應該唔會刪文

應該太多單，先會咁

愈屌愈開心

搵左cs搞退錢 佢話果d係外判

連登仔繼續屌啦
你班燈神
笑到最後既係我地

$1.4貨無得輸

$4.1貨點睇

認真
應該無咁快回本

當年佢5蚊跌落黎
3.4 3.6 3.8 4.0 4.2 都一大堆蟹貨
除非有特好消息出
如果唔係都一樣係妹下妹下到下年

V型底技術上可以睇到4.2
然後回返到3蚊邊，可以再黎過

大家咁話

我唔係咁睇
我覺得係平穩上升

咩事升番咁多??

俾連燈仔睇死

因為D有錢佬全部睇好, 而家HKTVMALL就係香港唯一網購,想點唔升呀, 下星期隨時上4蚊

慢慢升好
升咁急唔係好事

係真唔係啊
以前唔識野4 蚊買左一手
放左係度好耐 上番去想放番佢就好了

做電視本來都唔會輸,係有個黑哨係度先輸姐

狂升
一年由$1.2上到$3.5

我去博客來買同一樣野平wiki 成條街
蝦叔叔圍返港紙20蚊都唔洗

依家做我唔睇好
幾年前做就唔同講法

如果而家發牌都唔知計利好定利壞

一定係壞
Viutv有版你睇
叫好叫座但一樣要蝕

一唔一定我唔知
好睇wiki點用呢個牌

當年佢理想個model係用tv 去PROMOTE MALL PRODUCT
我BUY呢個CONCEPT既
只要電視個PART用廣告做到收支平衡
再用個台黎做免費AD 我覺得係大有可為

好撚可惜
睇得出wiki係用心做電視

每星期升1 蚊,差唔多
階級式升, 再加個大跳台入貨, 另一個大升浪 2018 股王

繼續吹.jpg

我重申: 垃圾股唔好比佢呃到入貨

1年前$1.x時D人都話吹
最後阿信屋做到蝕錢
港視開始生意好左

2蚊果買左15手

發發喇

今日放住5手先

你唔夠訊念

垃圾股 有貨好走

agger
千祈唔好高追
各位連燈仔小心

垃圾股嚟
吹咩奏，一陣52 週插水個個哭喪區

舊燈，連燈仔解套走貨咪算囉

仲未返到家鄉

3.7入等跳樓

你開市前去定ifc先都得

5蚊入既情何以堪

5蚊入個D應該1蚊個陣已經跳左啦
仲在生咩?

幾時公佈業績？

高j 左

唔可以死住要同佢鬥長命

走呀
爆跌

怎睇天貓超市爭生意？？

有無 link, 上 youtube 揾唔到.

mola mola
垃圾股

垃圾股你地都追

又喺玩呢招, 推高佢然後出啲消息再沽返幾日,
唉...WIKI WONG 你啲莊家好屎波囉.

人踩人molamola

聽朝不問價走貨

一定要, 垃圾嚟

天貓都嚟埋，垃圾股邊夠打！

垃圾股一見到天貓即刻鳩都縮

京東都免費落香港

香港人係要買正貨
唔係淘寶貨呀

今日做咩跌到hihi

天貓係買正貨的。

賣

垃圾HKTV Mall一定唔夠支那寶同癲貓玩啦
有貨好走啦

你連天貓做乜都未知就咪學人鳩UP
死返出去啦

垃圾股, 跌你就跌啦

ifc 開始多人啦

我懷疑wiki係靠炒1137去出糧俾員工

hktvmall 有名創優品

喺咪宜家咩貨都會擺上去賣了

之前條垃圾CEO終於走撚左
非執董都無做
太好

wiki

黎緊特別股東大會有無人會去

股王都要跌

股災了, 仲講股王

有咩特别嘢講？？

認股權比膠層又想攤薄我地D 股
希望大家出席投反對票

本港的網購發展雖未算成熟，不過要數本地的電商平台，除了各大商家建立的網店，大家最熟悉的可能要數由港視主席王維基一手打造的本港最大網上購物商場HKTVmall。王維基曾自嘲這是一個失敗經驗，因為發展HKTVmall兩年多以來，公司業績仍處於虧損，今年上半年錄得9,620萬元虧損。不過，這所謂的「失敗經驗」又是否意味網購在香港就難以生存呢？在一遍喝倒彩聲之下，王維基用行動來告訴您旗下網店的生意其實正持續上升，甚至多得應接不暇。「雖然我股價一落千丈，去年蝕了兩億多元， 但是今天我的生意是多到接唔晒，之前甚至試過太多生意而令Server冧晒」。的確，港視業績正持續改善，虧損逐步收窄。

作為過來人，王維基以其自身經歷來印證網購發展是最好不過，所以除了他所提出的供求關係之外，就是如何吸引客源。「以往在不同媒體上賣廣告目的都是希望吸引人，把客人帶進店舖內，不過去年我做了個實驗，就是在北角開了第一間實體店。我將成個概念掉轉了，目標以一家四五百呎的概念店，透過網上落單，為顧客提供比2萬呎的大零售店更佳的服務，將他們由綫下帶到綫上。O2O店的作用只是像海底隧道的廣告；生意都在網上、手機及電腦上面做，大家任何時候只要想到就可以去購物。」

王維基認為隨着數碼化的發展，綫上和綫下將會變得愈來愈模糊，所以不難發現，在外國見到一些商舖開得愈來愈小。而他計劃在年底前增加至20至30家店舖，將北角及海怡半島O2O店的成功複製至香港各區。直至目前HKTVmall O2O店已有14間

「雖然我股價一落千丈，去年蝕了兩億多元， 但是今天我的生意是多到接唔晒，之前甚至試過太多生意而令Server冧晒」。的確，港視業績正持續改善，虧損逐步收窄。

imoney 推親都無好嘢...頂佢個肺

近排係fb畀人小到飛起，大部分係未能按時送貨。

即係好好生意

有沒人去個特別股東會？

又沖～今日有好消息？

估下

2% 唔叫衝

不過成交多左少少

人工智能
聽講根據你習慣建議俾你

wiki 每個vip派$50 malldollor
加埋vip code ,派左成200蚊
會唔會蝕架

好撚悶, 睇盤見到好多人陰住走, 插完再買返1 手, 掩飾離場

上升軌都未跌穿

開車
gogogo

垃圾妖股dont buy!

連登仔好沽貨走啦

佢點解係妖股？

點解連登仔要沽貨走？
願聞其詳

連登仔沽啦沽啦

你可以由2013 年去到宜家睇股價同新聞

1137 舞高弄低, 個莊以為拎到電視牌, 可以炒上
點知滑鐵爐, 保住個股價2 蚊左右,
然後出好多消息推高股價再散貨走人. 推到5 蚊

5蚊傻仔先信

$1.4就差唔多

原來如此，就咁睇又唔知有咁多故仔
知唔知咩人打莊，我淨係知王維基揸咗42%

佢手上啲人債券加現金止唔止$1.4

究竟呢隻妖股2017孽績會唔會虧轉盈

無可能！2019都未必得！

其實點解升

你識條春咩

出返去啦

香港版阿里巴巴喎

幾時返家鄉

就係唔識先問

想知點解無可能，有冇詳細資料睇下
2016全年營業額1.8億
2017半年營業額已經起過2億
係咪真係無可能處虧轉盈？

今晚幫襯下先

上半年蝕九千萬

明白

佢一路蝕住做
依家只係蝕少D
咁蝕法你D bond同cash可以燒幾耐
玩到咁上下你估下係邊度拿錢

咪供股囉
咁你覺得供股係升定跌 ???

垃圾股早早放啦

佢一路蝕住做 依家只係蝕少D
我知，我只係問2017可否虧轉盈
咁蝕法你D bond同cash可以燒幾耐
所以我咪問bond同cash只唔只1.4
玩到咁上下你估下係邊度拿錢
呢個問題就係同上面兩個問題好有關係，仲要虧幾耐，仲有幾多cash

咪供股囉
咁你覺得供股係升定跌 ???
我又唔係叫你買，我只係睇下值唔值得買

垃圾股早早放啦

我唔想你班仆街燈撚死我地呀
其實我做過啲咩咁仆街？
又話垃圾股早早放，又怕俾人燈，你究竟有買定冇買
係我踩親你條J，定係你呢排輸好多，講嘢九唔搭柒嘅

唔追post 抵俾人屌
要講既係9個月前$1.4個時講左:唔值得買呀

講下笑咁認真

佢同老表加埋過半
點知咩人有參與市場姐

咩事升

乾升

價量唔貼

不祥之兆

小心小心

咩消息都無

肯定係哄人入貨，一入即蟹果隻

睇定啲先

d消息咁易比你知咩

個價咁高，老虎乸都睇定d先啦，大家說對不對？

垃圾股 狗也不屌 一定好快插水

FB 畀人插到飛起，業績都唔會好得去邊

咁少貨就推到3.57 太危險了

啲服務不知所謂 正一垃圾

但佢岩岩先fing左成億買個自動化系統
好明顯就唔會轉盈啦

正一敗家仔，好買唔買買德國野，大陸野幾成有交易啦～ 回水吖

洗大左啦今年，推返高d股價方便借錢

仲要開好多實體店
交租都唔得掂
大家點睇？

轉盈冇可能
我會業績出前走左，出業績後落番我再入

2020都未必得

想問如果舊年蝕三億，今年蝕兩億， 使唔使出盈警？

唔洗

Groupon 仲要係蝕本貨

唔好咁大聲啊

推高再供股, 然後咪又有錢洗囉. 正一仆街WIKI WONG

根本做緊超級市場, 無賣點可言, 再咁燒錢法唔得掂

增長緩慢 沽！

話左架啦！沽

垃圾股
點夠啲貓狗鬥

一季得30%增長 沽得

今日做乜咁大波幅

業績差

按月增長得3%垃圾！

垃圾業績

揸左3年放棄了

真心講，12月應該係零售旺季，銷售增幅咁少係有啲失望

心都淡

好撚失望囉, 12 月零售旺季, 都搞成咁...垃圾

增長期已過
都仲係蝕錢
玩完, model係香港唔work

俾左一年佢, 仲係咁. 好失望, 一日連一萬張單都無. 仲要得500 幾
網購香港唔會成功. 今日大成交陰燭, 代表市場離棄佢.

你班傻鳩
入貨等4.5

香港電視 () 主席王維基於記者會後表示，現時免費電視牌照方面仍待通訊局審批，短期不會重啟電視製作。 香港電視同時宣布啟動「基地-電子商貿『初生-再生』計劃」，為年輕一代免費提供專業拍攝器材及錄影廠等資源，「基地」位於將軍澳，佔地2萬平方呎，大專學生、少於八年工作經驗的畢業生、或者在任何一個社交平台擁有逾2萬名支持者的關鍵意見領袖，均可免費使用有關設施及器材。(el/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-01-11 17:26:27

慢慢等 呢種成績表，今年企住$3 蚊樓上都偷鳩笑。等死，垃圾股

仆街了
兩萬呎拿黎免費比人用

免費

痴撚線，真係公義股

對股東唔公義

社企

wiki選下屆特首啦

王維基在下一盤很大的棋

仆街啦佢

開超市開到做善事

你話你賺緊一千幾百億一個月就話做下D野回饋社會姐
屌你日日推架toyota落街仲好意思做善事

咪係
錢都未搵好學人搞呢搞路

直頭係啦沽鳩晒啲貨佢

嘩, 王生識唔識做生意嫁, 係人都知做生意要賺到盡

學星爺係食神套戲咁講 : 張枱有咁窄得咁窄, 飲管有咁粗得咁粗, 啲冰有咁大舊得咁大舊啦

良心企業可以當飯食咩

你唔係佢targeted shareholder
你應該買領匯

王生擺明聲大大冇野買
做佢股東慘撚過食屎

聽日睇人踏人
屌佢老母

HKTV cut 撚左個TV 業務
至少值7蚊

明天不問價沽, 沽晒所有股票佢. 人踩人

電業業務唔賺錢, 個重點係佢啲器材已經折舊晒咁濟
變相零成本去做製作, 吸納中少企, 年輕人拓展網購, 電子商貿

呢招絕, ! 有排你蝕呀WIKI WONG

好彩有逃生門

好撚彩走得甩

無野係免費
包括gmail, Facebook
廣告商比錢 你地睇廣告

「或者在任何一個社交平台擁有逾2萬名支持者的關鍵意見領袖」

到時搵班KOL 日以繼夜 夜以繼日 不停咁宣傳網購

唔使錢 係最貴的

無貨喺度吊，好笑，腥港人

股神show下你有幾多貨再同我講野

呢個遊戲幾好玩, 將個宣傳用埋網上平台做.
可以做埋廣告, 產品推廣, 設計,

個電子商貿平台由有一個產品需要打入市場開始, 做end to end value chain
消費者喜好
市場策劃, 推廣
代言人
銷售
物流

有幾多香港人睇得到呢樣嘢?

無嫁啦, 今日蘋果同市場咁多HKTV既新聞都返唔到去高位

完了吧如無意外, 今朝睇到個POST話香港人唔鍾意行街
我真係笑而不語, 連行山都咁多人, 行街點會唔鍾意

行街最爽既地方就係睇下囡囡, 啲女人就行街當做運動

就算出街要畀貴三成畀租金同人工, 我都好肯定香港人唔會幫襯網購

係
香港人唔配有HKTVMALL

仆街架喇, 呢間公司, 垃鳩圾,
講咁多都避開一個問題- 幾時賺錢. 虧轉盈

盈條撚咩
今年annual report咪又係負數
我唔洗睇份annual report都知

有正數我比你地bin c又點話

我係佢都砌條數蝕啦今年

唔洗砌, 蝕硬

有無人去過佢青衣個倉？
都自動化左

其實好多人屌得岩
間野最on9係同一張單送幾次貨
一次過儲埋送就最好
理論上
雖然我明當中有難度

買左廿次都未試過分開

你要簡送貨最遲個個option先唔會分開送

其實你要知你買緊既係咩產品

你買生果避孕套果啲同買傢私咁
生果唔擺得耐, 避孕套送遲左可能搞出人命
傢私出貨一定無可能1-2日送到

所以咪分開送囉, 呢啲野無可能一齊送啦

我自己本身都成日幫襯AMAZON, 佢地都唔會樣樣野一齊送

巴打
用過未?

首先你要有囡

要俾錢做prime 先指定到送
否則Partial delivery 吧

大媽話掃1137，大家凖備坐火箭

邊度話㗎

邊個話 你以為升就同大媽有關咩...

又係乾升之嘛

垃圾莊又想引人坐艇
醒目既連登仔先唔會中完一次伏又再中一次

Diu又炒高派貨， 沽沽沽！

沽晒
今次終極一跌去返$1 就大件事, 有排坐

師兄利害，果然係殘股嘅最高境界

仆街莊家手法層出不窮

連登仔唔好中計 就爆跌架啦

今日終極一升

要送左貨先recognize revenue
hsbc coupon好多應該2018先用

屌走早左
早知食埋今日先
不過算
好快跌穿3蚊

下?
唔係睇你點選擇revenue recognition咩 (accounting method)

利申: cfa lv3

未賺錢就升左咁多, 睇黎頂已見, 你地慢慢玩
[url]仲計今年條數

好明顯依家盤生意已經行順左, 個增長無咩放緩, 投資者應該會俾佢一個溢價

好明顯之前一直都係一個折讓, 所以雙位數真係無咩難度[/url]

oh no

3.5 入，冇諗過幾日就升成咁

王WIKI有冇可能請人研發埋屬於自己既加密幣出黎, 只要個加密幣HKTVMALL肯收, 炒到上天都似

諗多左啦，香港無it

屌你

差唔多價入咗小注 諗住再加

金管局唔會咁易畀做加密幣？

WebbCoin

無啦無啦，爆跌

算啦個年報已經廢左
因為啲數已經開晒估，開支都定。佢每月日均訂單和金額先係重點。

利伸：未讀過finance 鳩吹

年報反映晒，現價過高

睇來wiki已放棄電視，update完個app 左下角TV粒制收埋咗係Home入面，仲要擺最底果行。

可能過多幾年佢興慶當年政府無發牌比佢 宜家香港都少左好多人睇電視

半年年報先講想annualize 有10 億turnover.
計埋下半年條數都唔到目標... 除非佢投資收入好高啦, 否則咪又係蝕足三年錢.
好失望. 咁搞法, 一陣人踩人真係十米高台跳水

唔搞電視都無用.

死垃圾股搞到我摸頂

隻希瑪升四成, 呢隻爛股先升2%都無

即走

個比較唔錯 可以令個市冷靜啲

坐己貨
wiki wong我屌你

每格一千蚊心理壓力好大

聽日又要唔見幾千
垃圾股黎

3.63入左 如何部署

垃圾咪買啦

研究左1137一排
你想剌激快上快落唔洗諗佢
但一定唔係垃圾股
中期業績後應該會上到5蚊

俾連登仔圍屌無好下場

差唔多升架啦
快D上船

屌，講得太多

巴打開個tg 討論1137有得唸。

舊年九月開始買，出入過幾次賺幾餐茶錢，長遠有信心，上星期3.7入咗

睇到自己咁高

10蚊見

家鄉了

中期？ 你講乜春？

我係會揸到2046. 學緊技術分析想搵個靚位加碼。

琴日低位買，今日已經7%

已set 3.6入都入唔到

我地要坐火箭喇 你繼續等3.6啦ching

尋日

死垃圾股
我380買700已經食左糊
你隻電視超市仲係度成個廢老咁妹下

你走啦

出糧先再加

今日成功走晒
你地慢慢坐貨啦

今日唔走唔通等1.4先黎走咩

其實發生咩事，突然升得咁快

我驚出完糧唔夠錢

炒高炸，唔好中計

個市問唔到原因資金亂炒

呢隻辣殺都叫升得快?
細股黎講一日唔升3 40% 都唔叫快啦
反而700就快啦

水尾啦十二月數據好差，俾天貓打到殘晒

淘寶好過，hktvmall 咁貴，又要等送貨
連登仔not target consumer

王維基打手多

怒插

係
上面個幾個

成班應該輸到傻左

亞視

要講笑點會唔諗起亞視吖

Pccw 3月有新網購網站，走高端路線諗住打HKTV

邊間公司唔搞網購? 其實一日搞唔掂物流都係同莎莎命運相同.
得個搞字.

我錯了, 可以給我多一個機會嗎 咁樣單日成2 毫子波幅. 我想上返車呀

一日就即刻摑你一巴

單日轉向
無啦啦幾百萬成交

小心上錯賊船

agger
真係要小心

我就3.8個陣走晒
你地呢?

升到5蚊

唔好對垃圾股存有太多幻想
ALL IN 700

agger , 1137垃圾股

2月商戶簡介會

知錯

講真
玩內房我一日都執5%
隻1137 妹下妹下妹咁耐無錢賺

聽日放晒佢算 垃圾

all in 700好過
行得咁慢

agger me too

垃圾到爆, 慢到死, 成日妹下妹下, 大市升佢小回, 大市跌就勁回

垃圾 一股不留

hktv係tvb新聞台賣廣告
竟然fd返

我岩岩都睇到

沈陣營TG GROUP，聽日同你全方位追蹤沈判日

快D入GROUP啦

on99

1137 898

聽日跌到$2

有料收？

好多都落，正呀
宜家大媽沙收網啦

跟大市仆直，don't buy

唔緊要, 快啲上HKTVMALL買野, 九五折再九折, 抵到喊

點有9 折？

呢間垃圾MALL都唔知點做生意
野野都平過人
應該賤賣拿market share
等同用張balance sheet倒錢落海
至少兩三年唔會見到profit

上次用$200買到$400現金卷超抵
送錢洗咁，好過咩we7送幾十蚊

真係好垃圾

on99 1137

頭先3.3一時衝動入左幾手，匯豐有冇冷靜期可以反口？

郁兩郁就喊晒口你返去做定期啦

走一走 賺少啲算 過年後先再玩

希望跌多d， 過年前後入平貨

3.55 入嘅貨走唔切

幾年前玩到傻左

乜而家升返去 3.x

你都係訓多陣啦，幾十年後醒返會多左層樓

叫左你地唔好買，一日十幾%，好快跌停牌

冇撚眼睇⋯

今次真係痾煙

特價時段

再入貨制唔制得過

88

on9

88 1137

Don't ff

free fall wiki

等1蚊先啦

$3溝30%
$2溝30%
$1 All in

大市跌，1137唔跟跌點得，跌到1.4

今日清哂，頂佢唔撚順

why not strong hold?

無啦無啦，叫左唔好買垃圾

下個月出業績唔方好

驚到瀨屎2.3入，3.3x走曬，大家點部處，網購一定得，長線實無事，大家今次睇幾多撈貨？

唔撈了 大市升果陣都係妹下妹下咁

今日蘋果有wiki嘅訪問

每日燒一部細benz, gg啦

仲要蝕咁多，幾年燒哂收皮啦

趁彈返走先

d人股災冇錢網購都冇影響？

早排升上黎夠好多人賺到錢啦

股災無錢買樓就有
食住行使得幾多

王維基條仆街仔出下口術又真係回返唔少

今朝睇到新聞貨已入

點解你會睇完新聞入?

幾方面 有辣有唔辣
至少知到而家系唔休做 做到無停手 而公司仲係(少)蝕錢 其實網賺博既係博俾大陸收購炒上 維基都係生意人 大陸佬又鐘意吞併香港衣食住行 小注玩下風險唔大既

原來今日做左好多訪問稿. 唔怪得股票升啦.

3.28入左手
平均3.5
勇者無懼

都話左係垃圾股
成班仲係度gogogo

放貨啦 想過唔到年咩你地

新post